成身傷曬。

被狙擊

冇咩睇法，人會變嘅。

禾地個樣似醫生！？

你唔夠火力？

你似弱智